譚詠麟: 為香港未來投票選代表

點解pakho講就唔得?